Дано: словарь; метод для поиска по словарю и матрица MxN, где каждая ячека содержит один символ. Найдите все возможные слова из словаря, которые могут быть собраны последовательно из соседних символов матрицы. Мы можем двигаться на любую из 8 соседних ячеек, но слово не может включать одну и ту же ячейку дважды.

Пример:

Вход: dictionary[] = {«HABR», «FOR», «QUIZ», «GO»};

boggle[][] = {{'H','I','Z'}, {'U','A','R'}, {'Q','N','B'}};

isWord(str): возвращает true если слово str есть в словаре, иначе — false.

Выход: Следующие слова наличествуют в словаре: HABR QUIZ